[黑警實錄] 捲非禮女童遭停職 男警再涉梯間強暴14歲女被捕

警方毒品調查科一名32歲姓余男警員今年5月因一宗非禮女童案被停職後，再涉嫌於7月在沙田強姦一名14歲女童，涉案停職警員現已被警方拘捕。

消息指，涉案32歲男警隸屬毒品調查科，在停職期間，相約三名女友人到蘭桂坊飲酒消遣，其中一名為14歲女童，據知眾人透過互聯網認識。消遣過後，涉案警員送14歲女童返回沙田公屋寓所，期間在梯間強姦了該名女童。其後女童回家後，被母親發現有異樣，始揭發事件，並報警求助。新界北總區重案組接手調查，並於昨日（16日）前往涉案男警位於秀茂坪區的寓所，將其拘捕及帶返警署調查。

翻查資料，今年五月，涉案停職警員在休班期間，在網上結識2名女童，後來相約女童在天水圍區見面，期間涉嫌非禮兩名女童。其後他在6月6日，涉嫌「非禮」及「向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻行為」被拘捕，獲准保釋候查，須於七月上旬向警方報到，案件由新界北總區重案組跟進。男警隨後已被警方停職，豈知停職期間再涉嫌犯下強姦案。

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

涉案男警在停職期間，與一名14歲女童到蘭桂坊消遣，其後在沙田公屋梯間強姦該名女童。

反送中壓力大？
女童係黑衣暴徒 所以要強姦佢？

不意外

拉黎做樣咩 快d 放左佢啦 哂我地納稅人既錢

賴壓力過大啦

幾時咖
btw 點識咁多女童

忠誠勇毅
姦淫擄掠

警隊根本係爛仔竇

雖然係2018年既野

777:警員壓力大須包容

好遺憾又係舊聞
代表住依家發生果D全部比佢地成功隱瞞
香港警察=大搖大擺的犯罪者

壓力大

以前宋朝對社會寄生蟲嘅態度係「不收為兵 恐其成盜」,結果收返嚟嘅兵一樣都係軍紀敗壞

依家香港係一撚樣

14歲同網友去蘭桂坊都幾

已訓斥 聽日復工

2018年8月17日 OLD NEWS

小心泛民納粹衝入嚟咬你, 又話要PIN,
又話時事台貼新聞係五毛, 又話OLD NEWS唔准貼

兒登泛民納粹係CLS的

小心泛民納粹衝入嚟咬, 又話要PIN,
又話時事台貼新聞係五毛, 又話OLD NEWS唔准貼

兒登泛民納粹係CLS的

警務人員子女關注組

又借住啲 變態佬搞小朋友既 case 去扮公平

明睇人都知黑狗又想洗白啦

依條垃圾搞小朋友， 世界各地都必定嚴懲

並唔係佢有狗身份 走去強調要嚴懲

黑狗真係垃圾

睇AV學做警察不意外

今時今日發生咪唔洗入去坐

有冇發現，反送中以來
少咗好多黑警姦淫擄掠新姦
以前起碼間唔中有幾單
而家可能冚埋冚埋

推啦 以前有 而家點會無

狗死全家

old news?

亞洲最佳

一定要強姦識既？

Old news

訓斥未？

然後又叫我地包容下 佢又有壓力

林鄭：要包容前線警

無報案被姦被非禮果d都唔知有幾多個

強姦犯=警察

2018年8月17日

ps 唔係代表隻狗無罪
只係想提醒各位提防炒車

訓斥下算啦

舊聞

唔會告得入，拉黎做樣

而家黑警做呢啲嘢唔會拉㗎，朱經緯如果今日周街扑人都冇事啦

判左刑未？ 哩單野唔見有後續

強姦犯點都係強姦犯

黑警死全家

壓力大 望包容

訓斥咗

訓斥，完

預知6月反送中無時間叫雞，5月搞掂左先

cls黑警真係黑警

要link，thx

推

黑警點都要死全家架啦

咁呢啲唔使講啦

已訓斥

佢咪白警囉 唔撚識埋堆咪比人收皮囉

傑出警員系列～

Push到黑警死全家

而家呢30000人死撚曬佢，世界從此安寧好多

受害女童同佢地父母
唔該包容啦
佢地前線壓力好大架
特首都叫大家包容
唔該你地做父母行出第一步

林鄭：呢幾個月壓力好大，要包容下

香港警察知法犯法

唔好講笑
14歲去老蘭
都係想500蚊拖手 1000蚊食飯咁既package架啦

所以應該有死刑

Push

你有潛質做紅官

切左條撚佢啦賤種

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手獻計點樣RT比外國議員見到

14歲
孌童癖

隻狗唔識玩 緊係帶兩枝火魔上去條女屋企
話佢唔比屌就告佢涉嫌藏有攻擊性武器
想搞呀蛇？ 但呀蛇又大蛇搞返你！

：下次殺埋佢dum落海咪可以無可疑囉 唔好有手尾根喇

扮掃黃 食慣霸王雞 加下食唔到 就強姦
真係好撚惡毒

係咪又要包容呀屌你老母

大佬 貼舊文出嚟做乜？
萬一巴打分享出去被人發現係舊
又被人恥笑

唔好阻坐黑警執法阿

相約三名女友人到蘭桂坊飲酒消遣，其中一名為14歲女童

wtf?

男同女都是垃圾

大家要煲大！

一堆柴狼

閹咗隻狗公去啦

係on9
但唔代表要比人搞

做咩咁失策呀? 申請調去將軍澳警署唔使俾人拉.

案件冇可疑 訓斥就夠

屌你老母黑警

點解個法官唔包容下佢

弱智咪撚衝出嚟柒啦
人哋納粹有權有武力屠殺人架
講到連登仔坐擁軍器庫手執半壁江山
明明係被逼害就講成施害者

係咪五毛輿論戰份文件要你用呢啲字眼架

林奠：大家要包容

黑狗就有得保釋

真係over my dead body la

黑警不意外
都係呢D社會垃圾
快D死曬死埋全家 唔好阻住香港

我敢肯定由於服務多年減刑。
紀律部隊知法犯法，所有刑罰一定要係最高，唔係就一個接一個黎。
香港法律，正一垃圾，有罪嘅紀律部隊都輕判，屌。

dklm, 禽獸

警狗咪就係依啲畜牲囉

警狗壓力大

要搵妹妹仔發洩呀

包容下，電光火石間衝動左

行得太前

壓力過大要包容，加埋已訓責，冇事了

post埋日期啦

做寫信師！寄信比還押手足 鼓勵同支持佢地

想要醬汁

天下黑警一樣黑

垃圾，剪撚左去啦！

推 垃圾黑警

納粹就無啦，民粹就有香港愈亂愈巧

屌 俾你講完，出街刀要著多兩條底褲

2018